{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daehomotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대호모텔"
    },
    "text": "釜山鎮区自由平和路37番キルの15-12に位置するデホモーテルは、Wi-Fiと専用駐車場が無料で提供されます。 それだけでなく、西面駅との距離は2.1kmで、京城大学とチャイナタウン、釜山駅との距離はそれぞれ4.3km、4.4kmです。 また、国際市場と釜山アジア大会の競技場を訪れるには時間を割かなければならず、この二つの場所までの距離はそれぞれ6.5km、6.7kmです。 客室にはやかんとともに専用浴槽、無料の洗面用具、ヘアドライヤーがついたバスルームとエアコン、薄型TVがあり、休憩するのに楽です。 レセプションのスタッフは有用な情報を提供しており、観光名所の中で釜山港と光復洞は近い位置にあります。 金海国際空港までは車で15kmの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "デホモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "デホモーテルは釜山鎮区自由平和路37番キルの15-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルで提供されている無料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、デホモーテルではWi-Fiと専用駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから西面駅までは2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから京城大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから京城大学までは4.3kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルからチャイナタウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルからチャイナタウンまでは4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから釜山駅までは4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから国際市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから国際市場までは6.5kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから釜山アジア大会の競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから釜山アジア大会の競技場までは6.7kmです。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デホモーテルの客室にはやかん、専用浴槽、無料の洗面用具、ヘアドライヤー、エアコン、薄型TVがあります。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから釜山港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "デホモーテルから釜山港までは近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから光復洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから光復洞までは近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "デホモーテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "デホモーテルから金海国際空港までは車で15kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 486
    }
}